荃灣人算唔算打遊擊最勁

荃灣人打得快又走得快
一開始召集聚左落荃灣公園先
引曬啲狗過來之後立即轉場地圍返警署
啲狗完全反應唔切
撚完啲狗又秒速走晒,啲重裝狗返到來一個人都見唔到
荃灣亦係唯一一個地區暫時未出催淚彈
今日出左來感受完覺得其他地區應該學下荃灣今日既遊擊戰術
香港人萬歲

推

出左

冇留意到
但至少都係最遲出

大窩口射咗催淚彈

其實出咗

差屯門未有

荃灣一日遊

太散，難聚返啲人

岩岩出左

頭先掛住遊擊搞鳩啲狗
睇漏左屯門未出

轉緊場去葵芳

雖然自己友係會散啲 但係啲狗都唔敢單走捉人 一定有路人係左近幫拖
所以今日遊擊真係好成功

旺角都無出

算！成個荃灣行左好多圈，去到邊佔到邊，睇得出真街坊！

唔好！去新西警總，攻緊

狗到追唔到

新南警總要人

[新界南

行緊過來 巴打頂住

撚到啲狗亂咁射彈

好撚癲，原來佢哋去完荃灣警署再去新界南。新界南已經放咗兩次催淚彈

荃灣狗屋好明顯唔夠狗
啲催淚彈要係狗屋射出黎

睇住啲狗都未落曬車啲人就閃曬

分ＳＥＲＶＥＲ玩係夾爽好多， ＮＰＣ都分散左

原來荃灣唔係剩係得廢老同福建同胞

如果每區都做到咁樣撚狗
我地係一定做到無損撒退
大家真係要學下

同感有D年長嘅街坊仲叫我地加油be water

將軍澳無出過彈

其實好多區老人家屌黑社會警

真係食過催淚彈先至屌

屌你老母唔該各位荃灣義士入嚟睇一睇啊
[突發] 紀律部隊宿舍 葵馥苑 有狗車 仲有軍裝

大窩口好多9到左 打遊擊

其實荃灣人同葵涌人係一家人咁
應該都係同一班街坊
Hit & run
遊擊之鬼

走得快 加油

唔要啦，熊貓危，不過散得好撚快

Hit and run

新界南又嚟料

好多狗車入梗黎

好多葵青手足今日都有出黎的 因為荃灣最近

熊貓推緊，去到手足去到sogo

多謝咁多位葵青手足
今日功勞個個有份

荃灣本身個地形就已經係好啱打游擊戰

轉晒陣地走人

一燈就出

要區區平民食過TG先醒

小心車路天橋條樓梯有得落黎

J出血

荃葵啊！

黑社會黑社會黑社會

一直都唔係！

Hit and run!

最起碼有2層，地面+天橋

青山公路嘅巴絲小心呀，好多防暴衝過嚟

大窩口出左
但愉城果邊真係走得妙

你當葵芳人係咩

屌荃灣人勁到，打遊擊一定勁過黃大仙，岩岩係新南狗總，一放煙推進，轉個頭返晒熊貓

呢度可以去返荃灣，唔好入葵盛

快閃呀

停止不合作運動及圍狗屋對峙 (對準有效行動目標) !!!!!
長期擾民, 民意必定逆轉

。

落緊葵芳

走就閃返荃灣
唔好上去葵涌村

點解？易包？
我係大窩口個面 唔知點行依家

荃灣啲路四通八達 又有天橋制高點
啲狗一嚟就見到 而且路障又封得好
一聽到有狗嚟 成班即刻四散

但啲tg grp友話冇乜方向

防暴上咗天橋

成功洗脫廢老深藍呢個污名
等睇北角油塘手足

黃大仙狂戰士
荃灣遊俠
仲有咩

沿大窩口地鐵站相反方向行就去返荃灣

頭先睇住愉景狗屋圍滿晒人，仲以為會出tg，點知玩完之後一下子散晒，跟住啲防暴先出黎罰企

條屯公佔到而家都未有狗出嚟
真係啲狗分散哂去大埔 天水圍 黃大仙 金鐘，人手唔夠？

對唔住 我漏左

唔好上大窩口葵盛 無路走
落葵芳四通八達

油塘好多老而不同狗

屯門未有狗真係好撚奇怪

射咗大概10粒最少

葵涌村有警犬宿舍
已經有狗係度

去葵芳！！

認真 天橋唔好留咁耐 走既話難走
小心佢地係悅來包

等水炮車？

利申，發夢見到

悅來天橋已有狗跑上

去仁濟方向閃都得

屯門冇狗唔夠狗力呀？

屯天天有個d吖嘛。。

區區嘅義士都一樣咁勁，無分彼此！

你把死人口，一講完就 bublala 咁出

勿分類

唔好上天橋呀，得好少位可以落返地
地面啲路易走好多

出咗10粒啦

荃灣友 依家去到邊 我依家應唔應該出 出嘅話去邊最好

將軍澳弓手

冇錯，地面大把位閃人

岩 今日所有香港人都好勁
激勵左唔少士氣

每個路口停十分鐘
Set完路障就去下一個

荃灣街坊好波

想去荃灣行街，邊個位安全啲呀而家？？

聽講返咗去熊貓

荃灣要小心
深藍廢老扔水彈
橋到好多人影相
Be water

熊貓全部狗呀

出完但我地損害好少呢
咁就輕鬆玩左佢10粒催淚彈

出緊嚟 應該去邊？

大隊去緊葵芳

出左好多粒tg啦屌

行過去？頭先坐低抖陣甩左大隊

記住打遊擊

今鋪到荃葵人聯手

引佢地去油站🤷🏻‍♂️狗仔冇常識射過催淚彈炸咗個油站笑撚死佢

push

天橋窄到仆街 d人又反應慢
幾驚狗殺上去

葵芳

荃灣人

啲狗射射下退返熊貓

倒不如…

走嘅時候幫手大叫慢慢
啱啱成班驚到跑

柒婆與黑警都係人民公敵！

將軍澳都冇wor ching

見到佢哋喺青山公路射咗一兩粒就開始鳩企，鳩企咗一陣就退返晒去熊貓，好on9

已經出左

狗仔放完彈,諗住出動個陣,d人已經唔見晒

轉場葵芳

昌榮路即向大窩口方向行緊
但班狗依家喺熊貓對出十字路兇緊居民
你一係直接搭去葵芳
絕對唔建議上大窩口邨葵涌邨轉

2個字前走個陣安全 有手足幫手

唉
遲去到搞到麥都做唔到

Ps:係新之城天橋見到個畫面好靚好想影
但有個絲打阻止
同埋進步左屌小人
最後我想講聲sorry

雖然一路睇直播一路都好驚
但係荃灣要加油 香港加油

安全 啲狗去晒熊貓個邊
辛苦曬手足

係
頭先喺狗屋出面仲聽住有個叔叔大叫
「小心呀有差佬呀」
當時班狗喺閘內full gear準備想出嚟咁

荃灣好波

係咪落葵芳？越行越少人既

大隊去左葵芳啦

荃灣啲路麻撚煩到唔係荃灣撚真係會唔知點行

好撚痴線去到邊佔到邊，搵啲野塞住晒啲路即刻走去下一個據點

係 係商場等咗陣先知大隊轉咗邊

根本區區嘅香港人都係咁撚高質

今日好似都幾多和理非落場
開頭係楊屋道set rb
架警車仲有成個街口未到
啲人已經勁恐慌衝入city walk2期
爭啲人踩人

屌咩，班狗射完全部逆風嘅，自己食撚哂

屯門狗都無隻，應該出晒其他區，大家小心

1927 大窩口道 1狗車

琴日之前大把post話荃灣大伏唔好去，又話位置唔好剩剩剩，荃灣葵青人不知幾齊心，勁多街坊走出黎。

天橋國國民好撚勁

tg出咗兩次 我行足荃灣全程唔覺係我地勁
而係真係無狗 唯一聽到最近一次就係楊屋有 之後就散左

唔好攻新界南呀 位置太差啦！
發夢見到葵芳唔夠人

荃灣游擊真心勁
本來下晝3點幾聽到荃公出面有防暴
準備開拖架啦，過咗陣啲狗走哂去第二度
而且荃灣出tg又遲
游擊得幾咁成功

根本就係要咁玩，佢地裝備充足

同一隊人去緊，到葵興站

行近油站就安全啲，落哂水馬轉場

荃景圍警署仲有冇事
想過去睇吓

Push

無野睇

青衣參上

頭先荃新天地2期天橋有人掟野落地下
一開始仲以為係啲廢老屌柒我地
點知原來係提我地有狗車黎緊

多謝你地

葵芳狗屋咩環境

荃灣應該係狗唔夠
但大家意識真係一見就走一見就走
楊屋 地鐵站 愉景 大窩口 熊貓 葵涌
好多位遊走

算 今日仲有巴打放完路障過黎提人話玩完啦！走啦！
真正做到Be water

一早有人講過荃灣打游擊一流 又多商場 又有葵芳窩口走 真係有效

遊擊之鬼 萬事小心
繼續發夢先

舉黑旗之後無聲氣

荃灣晏晝玩咗咁耐都冇狗敢出嚟
應該真係唔夠

都未玩到天橋商場戰

（突發）葵芳狗屋要人

係
轉左幾次場都唔見有狗

荃灣好難封死
最多向上走

次次遊擊完
到班狗衝出黎冇撚晒人
唯有向空氣射彈

一行過去就見到狗行過黎舉旗,調轉頭行隔離街口就發現全部唔見哂走勁快

垃圾 黑警
幾時死？

荃灣人加油

同你一樣

其實係示威者走晒班狗先敢出嚟
因為佢地一次冇可能出到一堆狗
所以焗住唔出

點解唔正面啲諗係讚下大家走得快 啲狗跟唔崆

我想問遊擊遊到去邊到 冇曬人既 去左葵芳?

本身以為荃灣會冇乜人出
點知2點幾去到荃灣公園見到勁多人
有一家大細 銀髮
遊行嗰陣沿途都好多人加入
好感動

其實係警犬自己撤退。。

葵芳狗屋

有,交通果邊有射入人群,不過好彩係前線有GEAR

青衣+++

大家Be water 走啦 前線都散左水啦

WTC都勁
攻就去宿舍
退就去封龍祥道

可惜呢兩日拉左幾個

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

但係要小心深藍掟野落街，荃灣好多民居

請問有無青衣狗屋最新消息？ 佢哋會唔會過嚟支援？

打巴士司機一定係內鬼
唔畀救護車/中風/孕婦去醫院一定係內鬼
封鎖醫院附近道路一定係內鬼
噴黑交通燈一定係內鬼
港獨/支那/ 針對中共 分化了和理非一定係內鬼
針對平民而非政府 一定係鬼中鬼

1930 南總警署有大量防暴警 從大窩口方向 跑向荃豐中心方位

1932 大量狗車從 新界南總區警署開出, 目測 超過12部, 駛向荃豐中心方向

啲狗知道搞到天橋商場戰 啲體力一定比我地撚到冇晒

大家小心！！！

！！荃灣行上大窩口直上就係葵蓉苑 隔離有有狗舍！！

到大窩口見到譚仔再行上少少 有街市 廁所門口無cam 但街市出面好似有！！

街市有出口會望到大快活喺個天橋度 沿住咁行 見到連儂牆就落到地鐵站！！

街市天橋出口有條電梯上一層 有公廁 好臭但無cam 直上葵涌邨有排行先有地鐵站 &唔見有交通工具出入

根本荃灣係最啱打游擊，咁多路，又成個迷宮咁，唔打游擊浪費左

認真講句
好撚感動
我係青山公路聽到全部人大叫香港加油
又走得快遊擊好勁
以為荃灣會好多藍
但發覺其實我地自己人都好多
由悅來行去荃景圍一路上都有途人叫我地加油

今晚睇返直播學
而家攰到隻狗咁

又話荃灣重藍多藍屍
仲擔心好少人點知多人都爆
一開始就圍警車令到警犬棄車敗走
仲要好叻好齊心
圍完狗屋話走就走
佔晒中路叫晒口號
我青衣人為荃灣感到驕傲

荃灣站近南豐出口有物資站，有水有食物有衫

個人認為勇武係時候離場 等各地街坊自行落街撚狗

5架狗車荃灣麗城近西鐵站出緊黎

荃灣有咩搞緊
剛食完飯

荃灣

Lm

岩岩街坊look落去熊貓果頭買野食
返去果陣食左催淚彈

有巴絲打想比口罩我比我婉拒左
加油！

如果荃葵青人係打遊擊最勁
咁今日有咩事就好退, 唔好戀戰好唔好

分區好處 個個喺返自己區
又熟路 打游擊一絕
而且喺自己地頭真係會特別放膽
個個星期分區自己搞可能都係一個好方法

Be water!

冇gear而家要返熊貓
荃灣定大窩口落安全啲

大隊過哂葵芳

有3架狗車由林士德方向去葵興方向
有機會上葵盛山/去荃灣

出咗啦

不受傷 不被捕
大家講咗咁耐hit and run
hit完係真係要run
見到啲狗唔好同佢磨爛蓆 搞完就閃
雖然唔會有啲好激進嘅場面 但最緊要唔會有人落單

屯門冇人理

重點班狗係唔識路

葵芳出火魔法

將軍澳先係未出過催淚彈

荃灣真係行街一流

荃灣人能力值為純敏。
各兄弟努力加保重留命。

推.......沙咀道球場上面天橋有物資站可補給。 有水, 食物, 少量first aid, 少量 頭盔, 柺杖, 豬咀, 泳鏡,檸檬, 保鮮紙

今日下晝楊屋道街市對出班狗舉黑旗，點知都係無放催淚彈，無料到，仲要比我地趕走

天水圍血盾
沙田大埔法師
港島係鐵匠加商人

1932 大量狗車從 新界南總區警署開出, 目測 超過12部, 駛向荃豐中心方向

你係真係怕,咪係寶石大廈果邊入去囉

屋企聞撚到

出左蛋啦

唔知邊個話去荃灣公園 冇人既

岩岩見呢條肥佬係草根外影人 拎住call機

好似話有狗

荃灣要打hit and run
最主要係因為地理問題
附近狗屋多 一個包圍就冇路退

不過荃灣太多廢老係天橋影相
屌極都有
大家自己戴帽口罩開傘
保護自己保護隨離同行人士
叫到攰啦 唔該

香港人

利申荃灣友有出去而家返完屋企食飯再出
想講可唔可以唔好將個功勞歸哂荃葵青友
今日下晝荃灣啲狗真係算好少
又死守荃灣公園門口
我地打左差唔多3個鐘遊擊先有狗到場
我自己覺得係其他戰區吸哂啲狗過去
見到其他區打到咁作為荃灣友我有啲對其他區唔住

出咗2次彈啦
中哂招

印象好似話田二少御駕前線指揮

屯門撚表示4點佔路到而家完全冇狗冇TG
期間有圍狗屋 玩勁射九宮格 camp fire都冇動靜

再轉場 荔枝角

依家係公園，下一步去邊，點落葵芳

贊同

分server既作用，引得幾多得幾多

荃灣出現藍衫人拆路障

葵芳樓上影落黎 大家小心

有班藍衫大陸佬拆野

荃灣南豐對出有一堆件tee寫住I❤️香港灰衫人清緊路障，唔知咩來頭，小心

同意，兩區近，而且多路互通

荃灣人加油！

都係
黃大仙放到好似放煙花咁
金鐘又高空投射

悅來個邊四點度見到有人拍片
由去叫佢唔好拍到有人走黎和解
都係啲有番咁上下年紀既阿叔阿嬸
拍片既人之後自己走咗
事後係隔離聽到佢地討論
佢地都係支持義士既
原來荃灣既阿叔阿嬸未完全藍曬

大窩口道往荃灣方向有兩架警車行,請小心

荃灣熊貓附近交通燈熄左

呢家荃灣大隊係邊？

佢地新奇姐，唔洗屌，有好多老人家唔知咩事可以開發，態度好少少，荃灣叫第一次落區

行過都比看門警同便衣啤到實一實
我尼啲街坊仔好驚家嘛

尷尬位係又唔知佢地咩陣型
屌錯人又有罵戰

荃葵人 記住 不受傷 不被捕

都岩 可能我地激動左
按schedule 8月18日
大家吸取經驗 加油

真心唔使屌 花生友揸住啲一兩千蚊手機 隔咁撚遠zoom埋去 仲要手震 影到朦撚晒 戴埋口罩驚乜

荃灣人表示預左食催淚彈 點知冇得食 反而有少少失望

不過真係每條天橋都有廢老影相
冇計，一來荃灣太多天橋
二來個黑衣年青人企滿行人路呢件事係幾震撼嘅，現代人下意識會攞電話出黎影
我覺得一來示威者要好好保護自己啦
二來屌佢地果時都唔好太激動，有時有d影相可以都係撐你嘅人嘅

be water！

唔使屌 保護自己

荃灣 1分

冇得食係你企太後者

係咪去哂葵芳？

搵少少和班非試橋傾計，好有用，傾左幾個都好明白

係，保護自己先

食唔到催淚彈覺得失望，你當你真係打緊機咩
再者今日荃灣前線都有放好多粒，你企得後咋

岩呀 其實天橋影落黎睇唔到d乜
記者影live仲清楚 大家最起碼都帶返個口罩

將軍澳昨晚都是在重裝警出現時即散。幾區可交流交流。

邊個位？

荃灣冇班淺藍衫打人，小心！

有

有藍衫人！

去緊荔枝角嘅巴打 請全部去返荃灣

夠唔夠人，小心安全

push 小心藍衫人

大隊番緊荃灣

岩岩經過荃灣政府合署附近有班件衫寫I love hk既人拆緊d路障

我講下笑咋唔好嬲
同埋我今日係企得後嘅sor...辛苦哂啦前線

人呀！！！！

荃灣有手足比藍衫愛港力用界刀界 流左好多血

葵芳狗走 小心

唔緊要！大家齊上齊落

小心

要人啊 快d!!

荃灣咩status

以後所有游擊最少都要五十人以上
對面都係打游擊TRAP你

班垃圾愛暴力快撚啲死啦屌佢老母

大隊番緊荃灣？

推呀屌

葵芳狗過緊荃灣啦 小心

荃灣人好野

有藍衫人拎鐵通

同fd轉場 比狗查ID 地址同電話號碼

唔好落單
齊人唔使怕班黑社會
北角班黑都俾人打走

荃灣啲狗屋一東一西
發夢走得好快
打游擊真心幾勁！
同埋真心多同區帶路
啲死廢老係橋影相 就屌到佢地收皮
荃灣人好波！！！

今日聽講座見到有個伯伯係天橋影人被好多人話

講真 太多人唔夠裝備同埋和理非 如果唔係嘅話 可以挽大啲 希望大家能夠反思下今日差啲咩 同埋可以做多啲咩
利申 今日有發夢

今日發現喺自己熟悉嘅地區玩遊擊真係好有安全感，玩都玩得放d

最緊要無論係做緊手工定圍緊popo 車等玩左一陣就有手足提大家轉場，大家都好快手一齊走

推啊！
荃灣人好耶！
香港人好耶！

有消息 藍衫人換左黑衫

荃灣大路多 走方向多 今日我地係咁撚佢地

終於有來去自如嘅感覺

荃灣完全跟唔到 去到班手足已經走曬 得返路障

成個葵青應該都去荃灣點會小人

行左好撚多個圈，到黃昏先見到第一粒煙，轉場去葵芳都尚算順利

發夢跟咗成日，手足轉場速度快、走嘅時間點都啱啱好～幾乎冇點正面衝突，荃葵青好嘢

真正做be water ah

想問之後會點
利申 同你情況一樣...

黃大仙先係be water既表表者wor

身為今日發夢前線一員
再證明畀你班人睇
真係睇唔到連登架屌你地
我到而家成10:15先第一次開連登睇
冇諗過荃灣警力少到咁
班狗預我地會去搞葵芳多過荃灣

呢個真
我都係返左屋企先上到連登

好波